{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58226&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주뷰티풀리조트"
    },
    "text": "当ペンションは済州島の美しい海と平和な風景を鑑賞することができる所です。 ペンションには屋外プールと美しい庭園、バーベキュー場もあり、大切な思い出を作ることができます。 周辺にはヨミジ植物園や粉川堤淵滝、カメリアヒルなど多くの観光地もあり、観覧にも最適です。 入室時間は5:00で退室は16:00です。 客室はA型ベッド(クイーン)、B型ベッド(クイーン+シングル)、C型ベッド(クイーン+シングル)があります。 夏季には屋外プールが運営され、バーベキューを利用するには炭とグリルをレンタルする必要があります。 バーベキューは最大4人まで可能で、利用時間は10:00から22:00までです。 ペットの出入りや肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者なしでは宿泊できず、最大人数を超過した場合は入室できません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設は変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "当ペンションは済州島の美しい海と平和な風景を鑑賞することができる所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールと美しい庭園、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはヨミジ植物園や粉川堤淵滝、カメリアヒルなど多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で退室は16:00です。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室はA型ベッド(クイーン)、B型ベッド(クイーン+シングル)、C型ベッド(クイーン+シングル)があります。"
        },
        {
            "question": "夏季には何が運営されますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには何をレンタルする必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルをレンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキューは最大4人まで可能で、利用時間は10:00から22:00までです。ペットの出入りや肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できず、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設内での注意事項はありますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用料金は変動しますか？",
            "answer": "利用施設は変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 484
    }
}